"Your favourites already contain this color!" = "收藏中已含有此颜色！";
"The color %@ has been added to your favourites." = "颜色 %@ 已被加入收藏";
"An error occurred while adding the color to your favourites." = "加入收藏时出现错误！";

"Triadic" = "三等分";
"Split Complements" = "补色分割";
"Analogous" = "相似色";
"Monochromatic" = "单色";
"Complements" = "补色";

"First Color" = "颜色1";
"Second Color" = "颜色2";
"Transparency" = "透明度";
"Not Selected" = "未选择";

"Select a color from" = "从哪里选择颜色？";
"Favourites" = "收藏";
"Color Selector" = "颜色选择器";
"Cancel" = "取消";
"Please select 2 colors before mixing" = "在混合前请选择两个颜色！";

"Rename \"%@\"" = "重命名\"%@\"";
"Enter Name" = "输入名字";
"OK" = "确定";
"Color name cannot be empty" = "请填写颜色名字！";
"Color has successfully been renamed." = "成功命名颜色";

"Get a Color From a Photo" = "从照片中获取颜色";
"The color of the pixel at the center of the photo will be taken." = "照片中心的像素之颜色会被选取。";
"Photo Library" = "照片库";
"Photo Library is not available!" = "无法使用照片库";
"Camera" = "相机";
"Camera is not available!" = "无法使用相机";